說好的一齊走一齊去？

說好的一齊走一齊去？
點解要留低勇武派
大家是一個整體
彼此協作行動
一係和理非返轉頭挽救局面
或者一齊走